有冇人睇完啲post唔敢再用外賣app

原本一星期會用3-4次外賣app
依家唔敢再用
寧願自己落樓下買算

自己打去餐廳嗌外賣算係無咁多選擇啫

咁驚唔好出街食呀

2樣野黎
睇到佢地咁加料
又凍撚茶又Fing 2野咁
點食

呢個真
之前仲成日叫三哥 加土匪
今鋪大撚鑊

有 唔用住

與其用呢啲大平台，不如用呢個由手足成立既黃店專屬外賣平台啦，價錢平啲又可以推動黃色經濟圈

有人整咗個黃店嘅外賣平台

係咪請返手足做外賣師？

窮撚5毛學咩人外賣呀
垃圾冇錢就食屎啦
要配合返自己身份
冇錢唔好諗咁多啦
垃圾五毛